懇請李卓人等叔父輩再一次號召港人，參與轟轟烈烈嘅和理非遊行

上一次感謝人哥你冒被捕之險吹雞，叫番好多人出嚟。雖然當日冇不反對通知書，但事實證明黑警係唔敢郁你地，跪求人哥或其他和理非大佬級領袖，振臂一呼，喚回二百萬市民

推

push

而後都唔笑你av人

唔笑班民主大佬啦

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

但好多人送左頭仲比人告暴動

鳩拉左一百個

告暴動

何俊仁先係喎